坐巴士對面個靚仔著條鬆身短褲 鬆到春袋都跌埋出黎

仲要忍住唔可以扯 否則我就係gay

錫下個袋

一定好咸

仲有少少汗味

春袋跌落地會唔會彈一下

好想奶

會彈上月球

gay test

我冇扯

pass

圖定老豆

why

香港最

有冇叫佢執返

臭

冇相嘅？？？

you竟然是個gay

冇圖冇真相
有圖有幻想